搵人解答我 起雞皮點解一定要比人睇？

係咪要搵人證實一下？
望完又點 想要咩反應？
太難得起到雞皮要一齊欣賞？
唔明 真係唔明

咁即係有圖睇未?

唔係講緊我